有冇人有睇netflix既To The Bone

全套戲最touch到我係family therapy呀妹講個段說話

ballet 仔 同unicon 都慘 好悲劇

Unicon一下把持不住....

第一次接觸關於厭食症既電影
故事幾有趣
但講得唔到肉
仍然唔理解Lily既行為